我唔想再一次泥足深陷

再一次對一個女仔又有鍾意
甚至乎有愛嘅感覺
時時刻刻都諗起佢
係咪我入世未深，未夠道行

打返個飛冷靜下啦

每次一鍾意咗一個對象之後
聖人mode 就長on